正義聯盟海報係Wonder Woman企中間係咩玩法？

DC搞撚衰左batman就要佢企WW側邊？
屌你老味真係枉batman經典左咁多年
比你一野打撚沉

今集唔係幾想睇
兩個鐘都冇 都唔知講到d乜

正義聯盟無superman 係咩玩法？

你冇野下話 套戲叫
"神奇女俠與她的伙伴"
"Wonder Woman And friends"喎

"Wonder Woman and her friends with benefit"

大陸譯名: 神奇女俠朋友隊

個救字下面咪superman個s囉

溫馨提示
Guardians of the Galaxy片長只係比正義聯盟多三分鐘

咁gotg係成條team加埋先係一個整體
依家JL係每個角色都獨立有佢自己故事喎
要比都搵avg比啦

Agger

講到尾
要等套戲真正出街先知係龍係蛇

唔好期望 就唔會失望

但FOX間公司前科極差, 我都擔心佢電影又左CUT右CUT, 之後再出幾個完美版本BD搶錢

做乜鳩

fox

買左fox就有正義聯盟對復仇者聯盟睇

唔擺wonder woman 係中間會被女權人仕批鬥

到最尾咪又係有個大佬出黎之後夾手夾腳打完BBQ

鍾意Wonder Percent多D

你碌番上上面睇啦
根本係有N款海報幾種排位

"死"左丫嘛

正義聯盟Flash咁矮,係咩玩法？

正義聯盟水行俠咁似長毛,係咩玩法？

Batman對耳真係好撚柒
到而加仲係好睇唔慣

根本呢一個漫畫look就係失敗，太肥了

正義聯盟cyborg咁瘦係咩玩法

正義聯盟神奇女俠咁細波係咩玩法

正義聯盟batman咁肥係咩玩法

實有位入

121分鐘有冇兩個鐘

唔計片已應該唔夠

WB要跑數

原來出唔曬，今年係13年以黎最近北美年冠既一次
18 19 20都無咩機會

13年係邊套？

mos

法國好多人腐皮完我又唔解釋
我講得唔啱?

樓上有人問咗你121分鐘有冇兩個鐘

BVS大失所望
SS慘不忍睹
但我都係好期待呢套，是咪犯賤

屌，期唔期待咪又係入場睇

WW幾好呀

無知一問 綠燈俠去左邊

多過一位主角嘅電影全部都收皮

套野好有SS嘅既視感，期待不大

但都會入場睇

去咗做deadpool

睇預告d動作畫面已經完勝ss

買dvd 睇先有完整版

而家係有人唔滿意ww企中間喎
調返轉啲野黎講都有

Mos係北美年冠咩？我以為係華納其他電影

係hunger game
我講年冠係studio咁計，以單一電影咁計有star war 已經只可以爭年亞

太恐怖了

唔好玩啦,點贏迪士尼呀

老迪又star war 又marvel 又Pixar,玩撚晒